其實cctvb都好反叛,比人罰完變本加厲

利申先,我一個禮拜返老母到食一次飯,老人家慣性要睇cctvb我都廢事搞佢
琴晚食飯睇緊愛回家
開始之前佢會話有間接宣傳
劇中直頭整個商場賣撚晒所有客既廣告
演員仲要抽住一堆唔同品牌既產品係到賣

問返老母原來都一排,仲要差唔多集集都係咁

其實佢地都好反叛,你地罰我呀?我換個方法玩得勁d啦

一早合法左啦ching

其實唔係個個都有收錢
只不過拍個陣已經廢事理

發夢聽人講

睇多d新聞啦